《廟街有殭屍》６ 幕切れ究極結局【你班粉腸咪再推爆我個Post】

由於上個Post系統出錯，唔知點解無啦啦1001
好啦，算個巴打唔使祼跑
而家結局Post喺度
今晚見

第一集：

第二集：

第三集：

第四集：

第五集：

IG：

FB：

留名

lm

祼跑

推

新post一推

Yeah! 又有新post可以繼續推lu

留名 笑撚死

新po繼續推

癡線兩日冇入嚟推咁多po

今晚先有文 留名等睇推爆埋呢個post

LM

食完飯諗住推post 點知連post 都爆埋

老漢推po

新post 冇文

唔推唔是人

浩南巴出嚟隻抽
搶咗我嘅1001

再推

信我 你一定要開post7

新post冇文又等被人推爆

仲話今晚

繼續推到1001

大大大結局

輕輕一推

新post留名

留名推po

推
留個名

每次開結局post都起碼要再開多兩個

再推爆佢

有冇人可以一齊連呢個post都推爆埋

今次起碼4個（大家努力）

有 即爆

推爆還推爆
留返個 1001 畀樓主 post link

Gay廉個副標題好惡
好驚

Post7見

唔可以推爆po咁推爆gay廉呢

我地係唔會驚架

交俾你啦巴打

會唔會無文1001㗎？

一齊推爆gay廉

諗住試下佢係咪真係咁gay嘛

就好的5會完呢？

咩叫系統出錯

係就犀利
大家要加油
一齊推爆佢

你試完可以打番個賽後報告

咁樣推post法
gay廉會唔會追返讀者留言

文呢樓豬

忙緊
今晚先出

okay 下個po 見

post 7

月亮光光《廟街有殭屍》月亮光光 3大結局【由高街鬼屋及長洲異變說起】

#115 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

回帶

推到7 gay廉直播吉屎忽

笑死我

食完嘢推

想問Post 7會叫咩

【gay廉直播拮屎忽】

gay廉裸跑啦

有冇人計過上個po出得幾多篇文
Btw新po留名

乜又爆po
可憐哪.jpg

Tea time 一推

文呢

屌 gay 廉真係唔裸跑唔得

人神共憤

開新post但冇文
根本就係想我地推爆

文呢？牙蔚呢？

大家好撚癲

睇大家推post好好笑
但一落都未有文

文

又話上個po 結局

其實係咪完撚左啦

蔚蔚既結局就係被消失

新 po 喎, 推推先

Post 7

挑戰無文po7

認真 今次留俾無限巴

大家快啲推

幕切れ究極結局

無文又叫人唔好推，講唔過去噃

依家先83，幾時1001

新Po冇文~~推爆你

其實點解

推爆佢咪知點解

冇文就諗定post 7叫咩名啦

咁快就四頁，樓豬準備開新post

冇文開post
post 7見

we want number 7

邊使諗啦

加句日文再鬧下我地粉腸咪得

繼續推爆佢

cls

再咁落去會唔會真係冇文先爆po

估唔到咁快推爆

新po 留名等睇再推爆

真係爆咗

Gay廉係咪裸跑

快手推、唔推冇得推

裸跑啪啪啪

十分一個post啦

104
輕輕一推

仲未有文

又死了

原諒你啦 今次

今個post 留返1001 俾我

就放工入黎推一推

#110

究_(竟)_結局有幾多個PO

冇文學人出post是咪想我地推爆佢

食Lunch有睇
傾緊移民嘛

你跑？

Gay廉移民？

你班暴徒

回應訴求呀你！

幫手推推先

做野攰攰地 又推下先

推咗5頁都無文

推到冇文1001

冇文我就繼續推

Gay廉真係會爆炸

文呢屌你

留名睇#7

129

...又想4001？

今晚出應該都係十頁後嘅事

1

2

3

4

要有質素推post
例如「屌 gay 廉 seafood 」

收工前一推
今晚幾時先會有文呢？

收工都未有文

開新po都冇文

上個post 班人真係好過分 居然推爆左
強烈譴責

push

Lm

新post推

得閒推一推

一路做assignment一路推

如果gay廉比我哋推到我完暑sem都未完故嘅話點算

上次仲好撚招積咁話我完sem前就會完故
點知我完咗sem過多咗成個幾禮拜都仲喺度

上呀

我都覺

成班推po狗文都冇就學人推po 學壞晒規矩

大家咪再推啦我想睇文

笑死 開定post 7啦
btw推爆咗post 5係唔係即係gay廉裸跑

係有人輸賭post5完就裸跑
結果我地推到post6
結論：聽日完故

唔係推到6就gay廉裸跑咩
唔好再推啦

簡直係不知所謂

不過見佢哋好似傾得咁開心

今次就算啦

下不為例

日日都話聽日完故，然後新po次撚次都冇文

gay廉我想講如果你開新po有文嘅話我唔會咁嬲

手足們做野
一齊推爆佢等佢出唔到文

冇文就開新post 我懷疑佢開嚟俾大家吹水

裸跑刷數據

請gay 廉立即回應訴求

否則行動升級 推爆晒佢啲po

佢知你搶唔到1001 俾機會你發洩

佢想睇你搶多次1001幫佢食咁啲負皮呀

1001 對於我嚟講只不過係浮雲

宜家先第7頁咋
Gay 廉會笑到最後

頂啱啱放工咋

頂你冇文學咩人開po

好似係
好想睇gay b 全裸，仲要跑
腸仔撞蛋蛋

我講你哋傾緊

希望有西樓裸跑

唔使急 慢慢 下個post 先完都得

豬持！！！

1001

會唔會出文前又1001

推啊
會唔會推到1001都未有文

食飽飯一推

差唔多200個留言，一篇文都冇

邊估到真係推爆POST

上個po 15頁都冇文呀

如果gay 廉話爆po就裸跑 一定冇

咁肯定係gay廉想裸跑

推啊

文呢？

食完飯等緊post呀
樓主去咗邊呀？

gay廉下個po叫咩名好

食完飯再推

等到有文先推

但已經等唔到

推到1001

201了

輕輕一推

唔止要文

我要蔚蔚食炸雞既文呀

想post7？

Gay廉再唔找數 再定post7都得啦

留名睇post7究極結局2

追故模式

文都冇 點追

第八頁都未有文 想負皮

跟我講一次 韓壬辰要同蔚蔚食炸雞

咁耐都無文

準備諗post 7 嘅名

韓壬辰要同蔚蔚食炸雞

收皮啦你哋
無Post 7呀！！！！
一陣就出文塞住你哋把口

出現了

食完飯都冇文

咁惡架
post 7叫究極終極裸跑結局好唔好

推左成日仲未有文

gay廉要裸跑luuu

屌 推爆都無文

留名POST 7

1001?

屌你班仆街仲推 200幾個留言喇

十頁無文 gay廉第一人

大家正評咗未？

西樓兄、留下堂、加下班先、呢個post未爆

話咗有post 6㗎啦

大大力咁懲罰我地啦
再唔出文就要去維園裸跑啦

等得好苦呀 樓主

西樓兄今日巧忙喎

無文學人開post

有

推爆佢

都係裸跑啦gay廉

第十頁都無文

241
仲未有文呀

大家推爆佢算
俾啲教訓Gay廉

幫一下手推

召喚Gay廉

真想爆1001？

lm post7
post3 完到post6你應該都係第一個

咁又10頁

唔好推啦屌

250

24個鐘都冇文

我個牙蔚

gay廉嘅一陣好長

推到冇文一個post

講故台第一個冇文嘅post

上水呀 樓主

裸跑未

夜晚的廟街繁華熱鬧，人來人往，攘來熙往，小販叫賣聲不絕。

「先生⋯⋯先生，嚟唔嚟睇相？」占卜檔一個大叔喊着：「睇相埋邊、埋邊。」

「塔羅、星相呢邊。」第二檔一個女人叫道。

只是路過的人都來去匆匆，沒有人停下。

「唉，自從香港大亂之後，少咗好多人睇相。」那大叔對那占卜女人嘆道。

「鬼咩，咁多人喺死，大家都實際咗好多，唔信鬼神呢啲。」

「唉都唔好講，好彩啲怪物唔識襲擊人咋，唔係香港都亂到七彩，嗰日我留喺屋企，死都唔落樓，聽講陳師奶帶住佢成家落樓，變晒殭屍，陰公囉。」

「話時話你有無識嘅人變咗殭屍死咗？」女人細細聲問。

「我就無，聽過嗰日唔少人咁做，幾萬人左右啦，自甘墮落。」男人說。

「好彩香港無畀佢哋玩殘咋，大部分人都有骨氣。」她說。

「唉，總之生意差就係啦。」他點了一枝煙，深深吸了一口，呼出煙氣道。

「我哋生意差都一日仲有一兩單，你睇下隔離嗰檔先慘，日日拍烏蠅。」

「隔離嗰檔唔係個後生靚女咩？點解會變咗呢個後生仔。」

「九成九轉咗手，但佢就慘啦，日日坐成日，精神病咁畫畫畫。」

我坐在檔口的椅子上，睡意來襲，一邊打着呵欠，一邊抄寫符文。雖是睏蟲上腦，但耳朵還是聽到他們的竊竊私語，他們自以為說得細聲我不知道，其實我每一字每一句都聽得清清楚楚。

其實廟街，不時都有些大叔在高歌尹光，讓我精神又為之一振，不然沉悶的生活很辛苦。

忽然，有二十多歲的一個男人站在檔前，身裝傳統道士服，像極出殯時破地獄的師傅。

「韓壬辰少保？」他說。

「你係？」

「我叫小發，北區嘅驅屍工會，有事相求。」

十多分鐘後，我跟他進了一間座落舊區、殘舊破燜的戲院，準備觀看一場電影。

我們坐在電影院的最後一排，此時將臨深夜，午夜場的人數不減，幾乎坐滿每一行，好不熱鬧。

「今次真係麻煩你幫手。」他點點頭說。

「唔緊要，多謝你場戲就真，要你陪我睇。」我吃着爆谷說，反正一段時間沒有看過電影，就當是放鬆一下。

「我應份嘅，之後麻煩到你幫手，可惜南門僕射唔喺度，唔係都唔會麻煩到你。」他說。

「唔使客氣，但點解你北區嘅事會搵到嚟廟街嘅我幫手？」我問。

小發這次前來，是因為幾日後要到大埔猛鬼橋驅魔，但因數目繁多，怕力有不逮，
便來請求我的幫忙，我一口答應，作為報酬就請我看一場電影。

「你知啦，而家出面好亂，自從大戰之後，工會要清理全港殭屍後，人手已經好唔夠。我點敢向其他工會求人手，何況你殺咗傲因，係英雄，向你請救都係吸取經驗。」

「唉乜說話。」

「何況，工會而家都四分五裂。」

「噢？」

「因為其實殭屍入侵呢件事，工會背後係好多內鬼幫助，想請屍入關，就係「屍派」，通常好多同區都係「屍派」，覺得香港淪陷，工會先會多工作、受尊重。呢件事激起兩派鬥爭激烈化，唔少「屍派」嘅人都被揪出，而家亂成一團。」

「呢啲工會政治鬥爭真係亂，我完全唔明。」

「總之你今次殺咗傲因，打亂咗「屍派」計劃，就係大英雄啦。遲啲仲要你幫手。」

「好好好，無問題。」

此時，溫度寒冷，冷得我手腳抖動，我不禁問：「嘩⋯⋯呢間戲院都幾凍。」

「係咩？戲院冷氣就不嬲凍㗎啦。」他不以為然。

「但⋯⋯」

燈光熄滅，全院歸暗，大螢幕燈光調亮，開始播起廣告來。

「你頭先話『屍派』係好多同區，咁咩區會最多？」我趁電影還未開始時問。

「北區。」他語氣淡然的道。

我皺皺眉頭，心裏打了一個冷顫。

「韓壬辰少保，你知唔知道，工會嘅人唔係個個都有工開，如果天下太過太平，咁捉屍人點生存？」

「或者轉行？」

「你哋啲身處廟街鬧區嘅，點會明冷清地方嘅痛，所以先有『屍派』存在。」

「小發，你係『屍派』，係咪？」

他輕笑一聲，算是沉默。

此時，電影廣告播畢，大螢幕出現一部古舊的電視機，那電視機只是播着雪花，發出茲茲聲，吵耳難聽。

「咩電影嚟⋯⋯」

然後，出現一個長髮披面的白衣女子的身影，漸漸從大螢幕裏，越爬越近⋯⋯越爬越近⋯⋯

係文啊，推個靚推

「韓少保，我無同你講，我最拿手係養鬼，用鬼做武器。」在電影院青白的燈光照射下，他露出蒼白詭異的笑容，令人心寒。

這時，全戲院的百多個觀眾的頭都同時間180度扭轉，以白色的眼睛瞪着我。

「咁睇嚟我中咗伏。」

他們全部人一哄而上，來不及抽出武器，我已被他們眾人重重按着手腳，鎖住我的動作。那個長髮披面的白衣女子走近我，露出破爛的面，笑住用腐爛的手撫摸我的面。

「係肉體⋯⋯」她說。

「好快佢係你。」小發說：「怪就怪你太蠢太易信人，幾勁都好，太天真就係天真，就算係殛都不外如是，都好，殺咗殛就當替天行道。」

「等等等等，你知殛係咩？」

「當然，咪就係擁有自由意志嘅人，相傳係可以吸取屍氣嘅力量，但唔變成殭屍，帶領人類抵抗殭屍，但同時傳說，殛都係會毀滅呢個世界嘅人。」

「毀滅世界？」

「你都係去死啦！」

他掏出小刀，想割去我喉嚨之時，一張黃符飛出，爆出藍光，震得他的刀落地。

門口，長髮披肩、白衫短裙的年輕女子，她說：「唔記得叫你提防佢。」

「妳唔係喺醫院咩？」我問。

「南門蔚？」

「因為有人太蠢我放心唔落，驚佢拆我檔嘢，所以要提早出院。」說罷，她抽出一張符，結出手印，唸道：「靈、鏢、統、洽、解、心、裂、齋、禪。」

地上浮現一個圓形法陣，冒出一隻神相兇惡的天狗，提着燈籠，繫著一條飄浮的白色絲帶，身穿五彩顏色的和服，手長持刀，揮一揮手就捲走長髮女鬼和全戲院鬼魂，回到陣中。

餘下小發孤身一人，他沒想到自己所有的鬼仔一下消失，是低估南門的法力，嚷道：「我⋯⋯我會返嚟報仇㗎！」然後衝出戲院。

「使唔使追？」我問。

「唔使啦。」她說：「佢有排先搵得返啲鬼。」

「估唔到工會都有人報仇。」

「唔止工會，香港經過今次，殭屍佢哋都一定會報復，只會派更多比傲因高等嘅殭屍嚟。」

「仲有高級啲？」

「多的是。」她說。

「但妳好返晒啦咩？」

「關你咩事？」說罷，她頭也不回地走出戲院。

我急步追上，在漆黑的街道裏，她步速甚快，我好不容易追上，問：「喂，食唔食嘢？」

「咩？」

「Jollibee。」

「點解？」

「妳之前講嘅⋯⋯」我模仿她的語氣和聲音說：「『啊⋯⋯壬辰⋯⋯如果你你拍拖前，可唔可以陪我去食炸雞喔，耶～』」

她兩頰一紅，活像熟透的蘋果一樣，大力打了我一下，道：「我邊有你咁樣衰！唔準醜化我啊！」

「好啦好啦，咁我哋去食炸雞啦？妳講到我哋未來仲有咁多殭屍要對付，唔食飽邊有力打。」

「我而家唔想同你食啦喎。」

「吓，真係？」

「係。」

「真係？」

「係啊！」

「咁好啦，我同子璇食。」

她又大力打了我一下說：「你試下！」

「咁妳同我食。」

「唔食。」

「諗清楚喎。」

「好清楚！」

「咁妳幾時會同我食。」

「考慮下，可能一百年後。」

「啊，唔係呀？而家食啦！」

「唔食呀！喂呀，唔好追住我！」

月高光光照地堂，兩個人影在漆黑街道上你追我逐纏成一團。

遠方正有無數不同顏色的眼睛覬覦着這地方。

月高光光，小心廟街有殭屍。

第一季完

好，多謝大家支持。廟街有殭屍第一季嚟到呢度，本身都係諗住挑戰下自己，所以故事暫時去到呢度，第一季主要想確立咗個世界觀先，我都留咗啲一啲故仔伏線希望之後可以寫落去，如果大家真係鍾意，我會遲啲再出第二季。
其實心水清嘅都知道，我真正想講係自由，可能受香港近況問題影響，點都想寫啲係切身相關嘅嘢，結果產生咗呢個故事，加咗好多本土元素入去，希望有返多啲香港色彩，一個真係本土嘅故事。
第一次試恐怖科幻小說，當中加咗好多打鬥元素，呢啲都係我未試過，但想試下排戰自已去寫，所以好多唔夠好嘅地方，請多多包容
多謝好多巴打絲打陪伴呢十幾日，睇故同正評推Post嘅你，雖然最後係咁被人推爆Post，出極都出唔到結局，好似Cut唔到有線咁（我就嚟拎刀），但都好好笑嘅，大家開心就好，希望大家都睇得盡興，可以放鬆一下心情。
香港一定有希望。
鍾意呢個故就分享出去，同埋Follow我同追蹤我，我哋Keep in Touch.

Love U all .
西樓上
03/06/2020

IG：

FB：

屌你，快啲第二季啦

Love you too

希望睇完故嘅大家都係殛

香港一定有希望

可唔可以聽日出第二季
成個故極度吸引，第一次睇忌廉出打鬥嘅部分都好流暢
再加上主角有少少串嘴feel，令打鬥個part再加分
等你再故

留名等第二季
真·期待

係咪驚今個post完唔到故先話係第一季咋

咁幾時第二季

咁快完 唔捨得

等睇第二季㗎

今次題材特別 唔係你寫開既野
故事入面既狀態同依家既香港好似 好有代入感

好正期待第二季

快啲出第二季呀

Gay廉我會掛住你

香港一定有希望。人無事先做到世界冠軍！
多謝Gay廉

265 266咁搣法gay廉唔係當兩篇啊？

Happy ending 值得一推
如果依家你仲夠膽寫sad end我真係會寄刀片俾你

南門bb豬

本身劇情真係諗到係呢度
因為唔知大家鍾唔鍾意

等第2季

講，要推到邊先出第二季？

希望

好正琴晚到今日追曬廟街有殭屍
休息完好快啲出第二季啦

有冇師兄識朋友喺netflix度做？可以拍片喎。

睇完了 好鍾意 少kick位睇落好順
出文仲要出得快live咗都唔怕

多謝gay廉再次送上一個好故
期待第二季

LoveU

Gaylim

要抖下先
我好易攰

個尾又收幾靚

故事緊湊 細位交代得好 主題又有共鳴

好撚好睇

但係結果都係冇蔚蔚食炸雞

下季想睇多啲互動呀

吹大咗

我以為佢地去電影係會駁返戲院個故

唔洗急住出第二季，諗好先出，高質嘅故唔怕等

唔sad end 係因為gay 廉仲要寫下一季咋

無錯

冇得推po 會好唔慣

多謝

隔段時間先

唔快啦都十幾日

個尾好正
個故好高質！

西樓
碌咗陣linkedin返入嚟就完咗故
本身見牙辰接咗個檔差啲單人暴動
不過而家你唔比牙蔚同佢食jollibee我都係決定要暴動

竟然今晚完到

個故好好睇，多謝

中期業績爆6個Post
奇代下一季、冇得推開始失落

好唔捨得

終於完到，gay lin抖一陣好出第二季啦

期待第二季

好的

我唔理，comment左先睇

樓主今個月內唔出第二季死全家 百病纏身 長命百歲 如果出咗 心想事成

好

等你出第二季呀
我唔介意你試多啲新類型故
只要係你寫 我都會追架
Btw 記得寫埋電影公館呀

not gay but love you gay lim

記得出第二季…

咁撚惡既

我都會掛住你

完咗啦期待下一季！

on9係咪未食藥

下一季

都多謝你

好嘅

無事啦

多謝巴打

Loveu

多謝巴打
炸雞多謝要留返下季睇下得唔得

有幾萬人自甘墮落做殭屍

最後死哂

唔同世界觀

想知有無得食就繼續追落去

睇住其他先

我都係

好啦

咁我一定死全家都得

你快啲出我咪快啲追

多謝抗爭巴
辛苦你之前成日推Post

I LOVE U too

會出

抵死

一定要出下一季

好好睇

咁短既？一定係序章
我要文呀呀呀

快啲出第二季啦

咁快完左
快 d出第二季

而家忌廉好似多咗一季咁分嘅故
幾期待之後會點接同埋有冇啲伏筆，想快啲睇下電影公館後繼
Between 難得嘅happy end

Love you too
完左可以好好休息下

好想快啲睇第二季,第一次睇巴打故覺得好好睇

個故好好睇，多謝忌廉

唔好咁咒人啦

多謝gay廉 加油 期待你更多作品

原來已經陪左我咁多日
好唔捨得 好好睇

希望第二季仲可以喺呢到再次推爆你d post

笑死完左未
等post 7 再留名

留名等第二季

高質作家👍 多謝你個好故陪左我咁耐，等你度好下一季

唔客氣
我地先要多謝你咁忙都仲寫故比我地睇
仲要咁好睇

gay廉文筆真係好靚

寫個番外篇個下南門以前既野/佢同韓生發展都好呀

快啲第二季

你老豆老母比車撞死

之前都講過，但係上個po真係睇到好無癮劇情係正，但其他巴打一推推幾頁十幾頁，推po唔係咩問題，同作者互動玩下應該都係作為讀者最開心既事，但有無諗過有啲人真係睇得好辛苦？成十幾頁都無文，仲要一嚟推到尾...得唔知有無三份一係文...睇到都幾無癮一個新po睇幾篇文又過幾十頁又完...推po唔係問題，但可唔可以唔好咁過份？好小學雞

唔識用追故mode?

討論區睇文都係有個平台同作者同讀者一齊傾劇情互動，但成件事變咗為推而推，為想開多個新po加更而鳩推，成個原意唔同哂大佬呀，你話你地係全程討論劇情推咁快我屌你就我錯啫，你地鳩推喎，講出嚟又關我事？希望你地自重下尊重下其他讀者啫

會唔會太正 期待下一季

你都幾自我中心

我又想問點樣自我中心法

要全部人迎合你一個人既意願仲唔自我中心?
仲要叫人自重, 唔講以為推po做左咩大錯事

其實鳩推做乜撚嘢啫

我又要人點樣迎合自己呀？

快啲出第二季

好期待第二季呀gay廉
到時唔sad end就得
記住出新故要pm我

happy end嚟講
對gay廉你真係一個挑戰
期待你出第二季甚至更多
多謝你

開到post 6
點知得幾篇
睇黎上個post 勤力d 出真係完到

好好睇啊！
之前睇其他人嘅故好多都爛尾
Gaylim嘅故由頭正到落尾
快啲岀第二季啦

睇到我出左精

感謝完故
提提樓主係出殭屍第二季同時
都唔好唔記得電影公館第二季呀
仲有幾時再出校園戀愛故？
期待再次追故嘅日子

冇故睇個人會覺得好空虛好凍

幾時出第二季

比起拍成影片唔知點解覺得呢個故畫成漫畫會好啲
希望真係有可能啦

竟然post6完到我都要同蔚蔚食jolibee呀

gay 廉快啲出第二季
btw jolibee有冇比廣告費你

第一次見作者叫人唔好推post

gay廉有冇plan下個故寫咩啊？

支持第二季

唔錯唔錯

推到你出s2

瞓覺前、起身後冇gay廉嘅文睇好唔慣
期望gay廉休息下，就快啲開新故啦

之後係咪會出電影故

巧的

我愛gay廉
首先恭喜你終於結局
將殭屍恐怖同自由意志同香港局面融合成呢個故真係好好睇
以前嘅故我淨係會留意男女主嘅結局
好彩good end南門蔚果句'你試下'即刻勁有少女味
今次我就對故事嘅世界都希望有good end
最後講聲只要你出故我就會繼續支持

快D出第二季, 好有畫面

多謝Gay廉寫咗咁好嘅故事
希望可以快啲喺下個故事再見

好好睇
真心覺得可以改編做真人版

樓主抖下啦

呢個唔使搶1001 lu

好好睇！樓豬每日chur到仆街到堅持寫文真係好犀利期待第二季

你老母比殭屍屌

多謝gay廉嘅文陪咗我十幾日
期待下一季嘅發展

幾時有第二季

將個故放咗上紙言同Penana，方便大家追故
紙言：
Penana：

係呀多咗，因為機會成本大咗

第一季完左成晚有第二季未？
又唔出文

多謝gay廉

好呀

完啦

盡量啦

留名等第二季同牙蔚一齊食炸雞

好好睇
幾時有第二季

第二季就叫殭屍炸雞

會唔會出電影院第二季 好正

好的 多謝

多謝你陪我咁耐

有冇實體書出

完咗啦巴打

回左新post 再睇嫁嘛 又可以推多次post

好呀～

都多謝你陪咗咁耐

多謝巴打！

追完啦 要繼續寫好第二季啊
love you

下季寫

Gay cream 有冇甜

終於完
多謝樓主
等睇你下一個故仔
(再一齊推post)

真係好好睇等睇第二季

好呀：）

睇黎有甜

西樓我掛住你啲故了

定情信物係炸雞 如果第時有小朋友叫韓式炸雞

多謝忌廉寫個咁好嘅故

第一次喺lihkg 追故追到完

不過而家完咗，覺得有d 空虛

未完呀 一定要有第二季

未見到蔚蔚食炸雞 唔可以完

但jolibee明明係女僕炸雞

btw gay廉隻腦魔公仔好QQ好想要

睇完支持 快出第2季

照推

安慰人地媽媽啲情節咁av嘅

點pm你呀
追蹤我啦

不嬲都happy ending

根本係完到

218 5個0，Call我吖！

咁恐怖

校園戀愛故好耐無寫了

遲啲啦

漫畫都正喎

去黃埔啦

無
問佢收返數先

第二集

完咗都推埋佢啊！！！

由gay廉第一個故睇到依家
依個新題材都寫得好好睇
一開頭睇感覺上南門bb有啲小龍女feel
好彩個故冇尹志平
仲有最好呷醋好正
不過一諗起依家香港個時勢就好sad

未有

好好睇唔捨個故 有啲唔捨得完 如果有機會，依個故同電影估都可以寫多季就好 支持樓主繼續寫多啲好故

對唔住 語癌

求電影故

love u 吐 ♥️

無甜

好呀等你

我都掛住你

成班臭閪喺度鳩推 搞到我都冇心機心機

冇心機追

韓炸雞

多謝你陪伴

多謝你追故

想要呀？

想歪咗

多謝你一直陪伴咁耐

好呀，多謝你陪伴

原來就係你笑死

想呀，想抱佢

唔分了？

係嘅 因為你會想點樣安慰人地爸爸

無可能

下個更好

想上gay廉屋企搶走曬啲腦魔

我明嘅
都有個五年嘅女朋友
都要一段時間恢復

你肯快啲出文咁應該會過得好啲

好耐無見 凍巴
我一次過儲低睇果然正確

下季會講多啲佢嘅事
希望你快啲無事

好耐無見

你快啲出

推到出第2季，冇得睇蔚蔚好辛苦

如果有第二季 不如執下你D錯字 語病 想表達既情景先
呢個故+今季睇得好辛苦

Gay廉仲會唔會講番關於許諾天嘅野，屌你老味考試故真係好撚sad
睇完sad咗兩日

岩岩係紙言睇唒 正

南門蔚黨輕輕留個靚名

咁啱經過 忍唔住買左

gay 廉幾時開返個簽名會

識貨

小藍

終於追完
好好睇
所以南門蔚同南門亮有咩關係
幾時出新故

一晚追完 爽 好彩忍住無早入
想睇第二季

返工一邊做野一邊睇，好幾次睇到停哂手
真心好好睇，好耐未係兩登睇過咁正嘅故
見上個PO好快比人推爆勁驚會live左，好彩已經完，但更唔好彩係已經完，要等下一季

想留少少感想:
其實feel到係每篇都係放工返到屋企抽時間寫咁，好多位都寫得好趕尤其戰鬥畫面，除左臨尾打傲因外，好多都幾下交手就完咁。但整體描寫都好唔錯，睇字腦海就有畫面。
角色塑造勁到癲南門蔚真係好撚可愛睇到係長洲大胃王上身咁係咁食野真係笑到我傻
男主頹而不廢又風趣。句「不了。我想要自由。」睇到我起左雞皮
E個故出實體書既話絕對會支持加油，期待第二季

一日追晒，好撚正
Btw仲以為南門蔚同南門亮有咩關係

儲住d故一日睇曬真係好jeng
之前都有睇開gay廉d故
依家終於有蓮燈ac可以comment

應該有 gay 廉好鐘意hard sell 以前啲故

想睇多啲以前啲故crossover

利申：好掛住舊故既角色木下 小寶

好掛住小藍，唔知而家同周乃生點呢

好有Spider-Man feel

不嬲都唔搞簽名會
但多謝巴打

如果出書買唔買先

語病可唔可以講下係邊啲

多謝巴打
好激勵

歡迎

想佢同呂子璇拍拖前去次食雞

多謝你睇住我大

樓主我想睇新故阿
唔好要我等太耐

留定名睇gay 廉出文出書出到老

無文一推